新手 Soundbar 連接一問

請問如果想買條SoundBar (YAMAHA 109) 得 HDMI in x1
電腦mon 就得 HDMI in x1 , DP in x1
想連哂PS4 + PC的話可以點駁

soundbar 3.5 插 mon

PC=>hdmi=>soundbar =>hdmi =>mon
ps4=>光纖=>sounbar